★震驚！周綺萍睇好IT業！

以IT業為例，初級編寫程式人員及數據分析師有市有價，如果轉工，可獲加薪兩成至兩成半，選擇亦多，她解釋，由於程式開發員及數據分析師長期渴市，故叫價能力最高

睇好，不過下年就話開始過盛，人工未必有太大增幅，2%已經要滿足，應向公司表達忠心，有助日後升職。

究竟呢條八婆咩事，全香港得佢一個？

回帶～

lm